\begin{problem}{Ремень ГУР}{стандартный ввод}{стандартный вывод}{1 секунда}{256 мегабайт}

Гидроусилитель руля (ГУР) у автомобиля Айсиэна перестал работать: ремень порвался. Этот ремень огибает три шкивa и передает вращение от ведущего к~двум ведомым, один из которых и вращает ГУР. Эти шкивы представляют собой окружности, расположенные на равном удалении друг от друга~--- расстояние между любыми двумя равно $d$ см (как показано на рисунке). Радиус каждого шкива равен $r$ см.

Айсиэн, к~сожалению, не знает какой длины ремень покупать, т.к. он купил машину совсем недавно. Помогите ему определить длину необходимого ремня.

\begin{center}
\includegraphics[scale=0.1]{engine.jpg}
\end{center}

\vspace{-3mm}
\InputFile
В единственной строке заданы два целых числа, разделенных пробелом: $d$ и $r$ ($0 < d \leq 1000$, $2\cdot r \leq d$).

\OutputFile
Вывести длину необходимого ремня с~точностью до двух знаков после запятой.

\Scoring
В этой задаче нет подзадач. Каждый тест оценивается независимо от других.

\Example

\begin{example}
\exmpfile{example.01}{example.01.a}%
\end{example}

\Note
При расчетах число $\pi$ следует принять равным $3.14159265$.

\end{problem}
